前面既議員

請你冷靜d 請你冷靜d
講左成20次 真係好撚煩